Het onderzoek van deze waren opwindend; haar ervaren oog ontdekte het effect in de uitzetting van mijn broek, waarvan de omvang zo leek om haar te verbazen dat ze haar hand erop legde, gaf een uitroep van verbazing aan haar maat, en zei dat ze zo'n nobele lul moest zien, mijn broek had losgeknoopt, en trok het eruit.
